SHF拉打特攝綜合POST974 屌你老母呀笨大

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販大多因中國武漢肺炎導致延誤

4月預計
港28

28派

8月

9月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

做乜咁大恕氣

到

屌你老母啊笨大

例牌野1.7

準備走數系列

lm

射

佢寫換裝用上半身parts, 咁啫係乜

OOO出左咁多個MODE,以為會有ANKH GREEED MODE
點知係出MOMO

是日蕉點

大家好

唔好打面

各方面都要屌笨大
捐錢 出垃圾

下半身貴客自理

1 thx

巴打撲左幾多隻電喉咁大怨氣？

笨大我幹你娘

我理解係有窿既身

再加一 Thanks

鈴村笑容燦爛

ooo 唔覺唔覺都出左4隻，留d機會比其他人啦

得1隻表示

出真人+閪手 可以食多d錢 出greeed mode又要比埋閪手你 食得一盒價 b記話不了

又冇乜怨氣喎

我仲以為好似基子咁換法
Gun form係成個頭

環保笨大

我覺得大脾甲可以換嘅
即係叫人入兩隻和尚 等龜熊form果盒出埋
咁大家就可以4個form擺晒出嚟
又唔會浪費

雙入電王啲巴打睇嚟好嬲

屌佢老母撚屌笨大仆街爛臭閪啊

好彩有隻異魔神睇吓

佢下一句話可以同時並列2個form

其實我都係9up

・交換用ガンフォーム用パーツ2種（頭部・胸部）
・ガンフォーム用モモ板パーツ左右
・交換用ベルトパーツ

係比埋大脾甲
所以淨係換個有窿嘅身就可以換form

新手留名

笨大我屌你老母

新po lm

一隻plat form 咪可以插埋另外個form
咁咪同display 兩個form

都激死中村喇

我明喇，佢比多副上半身甲你換通販嘅件上去

咁難明咩

係呀

我老公佢好慘啊
仆街笨大又撚狗

真骨電王入得一隻
入隻月台form啱啱好
笨大我屌你老母

笨大正仆街

又你老公？

我好鍾意個演員架

好慘

好可憐
腰帶都帶住都要比人恰

對我地黎講換件仲有大脾
佢淨係寫上半身咪有少少load唔到

さぁ、笨大の罪を数えろ！

早

零王已被笨大既人遺忘左 跟足劇情

重要話電王 NEW電王都出咗CSM
佢13年黎得條DX

數唔到,原罪黎

但其實我覺得最後點都會出

下半身本身通販咪有lo

綠牛腰帶真係冇乜野玩

咪就係
我偶像Twitter 仲用緊拍電個陣既相做封面 笨大咁都唔識做

我枝Joker memory

新會員報到 大家好

笑4好入戲

我反而唔係嬲入左幾多隻
而係嬲捐咁多錢俾CHO
同埋好似撚左中村咁

又改名

會咁到時先叫佢黎啦

咁我都覺得會 可能d二騎賣得麻麻 無咁積極出姐

以為下半身又開新模大脾會唔同件
sor9lo

我偶像咁慘我要提高佢出現既機會

跟本就係撚鳩佢 屌佢老母
你咁多錢捐不如正正經經請佐撚健翻黎咪算

巴打 會唔會入真骨同FRS 光頭佬

佢腳掌好似好大咁 著左對boot咁

頭先好似同鈴村鬥快睇下出龍太先定零王先

Faiz 幾時出真骨啊 以為出零神 而家仲要送錢俾who 我真係屌你老母啊bandai

損錢比nmslWHO

真 我都想睇佐藤健

零王出翻成個Gear set既又多野玩又多人鍾意

健健同Mone緊

FRS display月台 真骨裝gun form
月台form都想要 但用不著用真骨玩月台form

天堂醫生

出桃塔羅斯都唔見零王

成億 真係邊個都請到

喂，屌你老母，好撚鐘意吠一句就潛？
咪撚再騷擾我呀廢柴
我唔想打攪呢到d人，唔該你廢得來都自重下，屌你老母臭閪

所以真係要屌
今日既我係屌笨大方面沒有極限

新手留名
笨大我屌你老母

打攪各位唔好意思，冇出聲好耐

好似係
之前睇劍槍又唔覺

呢個Po唔好貼女 屌鳩笨大緊要

namco雖然係game個邊 大家唔好再課金rider city wars

pose又kai 搞到成隻小丑咁

我呢d廢柴都要勞煩尊駕黎屌

課fgo都唔課bandai啲game
機率伏到仆街

best match

用嚟display多個form嘅真骨

我覺得呢度啲人真係好唔友善囉

為左個著裝既body開個live 好彩有momo驚喜下

希望出晒4隻異魔神

到時出埋白色分屍形態

留名睇痴線佬分屍真骨

屌笨大由上個post已經開始咗

Climax Form不是夢

唔好再燈喇雞雄哥 最多我唔話你多女啦
我想要Zeronous啊

波波雄，你又來燈

呢次真係 兩盒，thanks！

呢到連燈

燈到出Momo計劃通

我決定離開下呢個Post平伏下心情 呢到個Post number過千個陣我地再見啦

Hi魂定Hi睡

真骨係魂啊

挽留

狙擊天王需要你啊

九月貨正喎，可以同隻01 + zombie 一張單

我比較關心Momo幾時

終於講出心底話
不愧為抖m西

彈爺你做咩

天王你好

臥m西，你好

真係屌出黎估你唔到笨大
睇得出中村好有心同好鐘意自己個角色
笨大要撚都唔好撚佢啦

如果我係侑斗我都心淡 請我上黎比人撚狗

笨大可能諗中村隨時都可以搵黎配csm/宣傳 洗咩急出零王

Condom仔

我隻ixa呢屌你老母

原狗

美空呢

上白石真係唔靚

Ixa
又少一個Quote

Ho lun pure

幾cute呀

塊面好似好大

大過電腦mon 豬到仆街

今晚唔入淫賤派對眼訓到仆街各位早抖

2姐妹都唔靚

阿妹真係唔得
勇者on9得黎幾可愛, 唔反感

3a班個度好彩只係間中出下場

同意

清楚明白

比件Zeronos產品佢介紹都好,完全撚狗撚埋觀眾

千翼真係好煩膠

對比25歲以下嘅女優
佢2姐妹真係唔算靚

不過演員唔洗下下男既要好靚仔 女既要好靚女既

笨大捐完錢
Figure又可以賣貴啲了

仁叔真係好撚慘

佢睇落好enjoy

自從癲左之後好撚型
一開始未睇第二季 見到白眼覺得好似冇上色咁好樣衰, 但睇完覺得呢個痴線佬白眼型太多, 所以sic我都買咗限定版

Btw千翼如果控制到自己應該係全劇最勁

千翼控制唔到自己先勁

捐錢好似係game部門
咁撚多錢好心整好啲game喇

唔係
捐錢係Bandai Namco Group
即係總公司捐

真 唔失控真係全場勝率最低

依家好想後追shf同sic

冇入埋地鼠？

無 不過地鼠個穿心手幾正

早射

早晨大鳩預

是日....

要一

咁仆街出1/10
出細隻少少唔得既

好在無訂Q版

你搞到我諗起好彩無雙入電王

加一

可以雙入月台持觀望態度

我就係睇到16cm
shf都係14cm左右

依隻出1/10夾唔到shf，係咪準備另外出隻shf izu跟公事包

我都諗緊2定3

人間體

高過或人

或者放後啲

我唔介意不可動 但介意唔岩比例

mk懶人包

2就出齊無得display光頭仔,3就可以display曬,前提係佢會出埋另外兩個form

9月又要大出血

我就入2無咁傷

真係肥咗好多，好似月巴言賣咁

又波板糖 又月台 又社長

早啊 屌你老母笨大

早呀 聞說尋晚全世界等你

黑洞早晨

財散人安落

朝朝都咁講

碌鳩早

因為傻泣晚晚都掛住你

出刅b先買肥izu不了

傻泣晚晚都掛住鞭我

係愛呀黑洞

比例高過SHF 叫人點買

東映養豬場既威力...

唔放或人出黎咪得

前後企

早曬各位

保持覲望態度

讓返個位出黎比秘書啦 阻頭阻勢

期待拍完成套同月巴讀合照

諗緊入唔入月台

風向嘅嘢

入入？入入入？

雙入

唔知幾時開訂 攞到隻電王再睇下要唔要一

24

冇人幫月巴讀平反

箱入
入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入入

唔需要平返

時王只記得woz 其他無印象

Pass

多個本體上甲

早
⋯⋯⋯開埋啲嘢奇奇怪怪咁

豉王

笨大係咁撚On9

奇怪咩

想屌

算啦 我都係要一

關咩事
又唔見我Ora有肥到

面個頭出得麻麻有啲嚇人

變面大師

大家早

笨大係咁架啦

真骨就係要買

唔想成日有預咗閪架啦呢種心態

笨大養豬場計劃通

睇邊隻啦

捉住個水口屌

而且5500羊都唔係好貴

貴架啦....

有無諗過可能我係青山入面覆緊你

單人房

又出Q版又出真人版

好彩未訂Q版

不過港魂會唔會有呢

早哭IS要一

無日本限定

有港魂就要一啦

果斷要一

估唔到咁進取

16cm 好似同 SHF差不多高

要2定3號

想雙飛

高過 好似係

3入啦 決定好了

Q版有冇入手

米王泣

支持

大姐姐系列

要來變form?

擺後少少唔覺

好彩未買

咁就好了

好過我d膠板

當然啦
試諗諗佢日後又係換甲系列 到時點算

display哂咁多個form

月台無得輸，本身電王有人鍾意佢玩換件，有人鍾意佢分開出，依家出月台滿足哂兩邊既人

尋晚阿媽罵得我好...

吓

2隻真骨 1隻frs 咪得
各位早
再黎 笨大屌你老母

咁又係，魂限買唔返

咁又係，平過下下雙入有件form

sword gun得1個本體
預佢閪rod axe都係1個本體
計埋display月台咪3入

純粹一個想法

仲有wing, climax

無月台嗰陣又屌雙入咁多廢件唔知點 啱哂啦依家唔洗啲人雙入

wing變咗金色身
climax個身都有啲唔同咗

尋晚直播
一隻魂限 另一隻會係......

一切都在哭巴計算之中

魂展

係喎 10月......暫時睇唔攪多

反而驚買少咗要後追

搞多次網上

感覺上 網上攪成本都慳返唔少

希望佢要整攞部分錢去整好個server 唔洗下下冧

我唔大愛光頭如果想入面係良太郎我會想佢出liner form

笨大親生女

應該都會出既

親生女確認

早哭

我覺得會Skip直接出climax

社長係咪親生仔

被笨大利用既人

秘書訂1

q版都有？

上星期訂左q版

每次見到光頭幅圖就諗起呢幅圖

痴撚線gif

官圖影到咁

佢首歌 Chakalakalakalakalaka in you

考慮緊好無雙入和尚
一陣龜熊分開出就

大不了咪訂完放返出去

一陣齋出甲三入都比佢撚

當Display 埋隻和尚form
應該會雙入

就算rod axe齋出甲, 三入都係無得display月台姐

最驚佢之後3隻獨立出 今次雙入光頭真係拎黎玩大奶奶

下次我又試 阿哥先

雙入咪一隻gun from 一隻月台display無衝突

到時rod axe雙入咪得lor

入隻月台著甲平啲

尋日仲屌緊，而家討論幾多入好
不過gun form 啲甲都要鋪四個月塵先有得display

咁我無雙入出月台真係無咩好屌係屌佢撚鳩人姐

好！雙入確認

同路人米帝泣要多隻

我雙入sword gun都無乜所謂, 又唔會賣唔返出去
但撚侑斗真係好仆街

搞到人地好撚尷

屌你笨大扮嘢話開發緊Zeronos都好呀然後求其問返侑斗幾條問題都無咁撚慘

果然係用得太多變身卡，笨大忘記左佢

琴日笨大真係多方面都激起民憤

笨大點會唔記得明顯係撚佢

其實日本有無人屌笨大撚侑斗

雖然預咗環保出電王
但係之後話有第三隻我都興奮咗一陣
點知係momo

如果係巴打
下面應該無著褲

秘書都出咗幾多嘢

佢唔倒嗰一億落海請佐藤健返黎做體操都得

2舊膠+2粒led燈 = $440

期待緊零王點知跑隻momo出黎

人棄女主

momo好似幾靚

叫成二叔上節目都好過叫侑斗

想要刃B

伊茲 親生女

雄哥早

早晨雞雄哥雄哥打算入幾多隻izu ？

早晨波波雄

yo女波波冥燈雄

..

真花老公應該要箱入啦

訂左喇

唔夠再訂

二刀流？

同臥西一樣個名越黎越長

0

根據yo女等級而定

咩名黎

就嚟有歷戰王正
不過你地都棄咗驚

屌
就係中間嗰隻好似仁王個龜頭武士都話有見過架啦

del撚埋了

咩料

下星期先開訂光頭電王....
希望到時有埋01系列啦

佢哋一路打機一路掛住你 好似係

今日咪出咗01囉

呢隻和平好多

點解要咁做呢

唔係shf

今晚幫你問問

咁係唔係01呀

伸手想問真骨momo幾時有

希望唔係電子莖妓...

通販地獄

我電腦啱啱過主線

三把

外套你咁多戰線仲玩pc mhwib 厲害

得閒先玩一兩場mh都係主玩ps4仲有6日就爛輝

笨大攪到人

鳩噏

金羊之前打極都唔撚出帝王冰充能斧係咁出火太刀都唔知做乜鳩不過pc真係刷完冥赤無耐金羊就返嚟搞到都唔知點好

啱啦Bandai 咁撚多錢賠返啲畀侑斗啦琴晚咁樣撚人

我pc刷到套冥赤玩風暴槍就算唔搞咁多

港魂個page已經開始比人洗版
藍精2.0

福利到左耳機

繼續等阿美

不破仲未比得錢

孤光頭 $465

真係成班傻閪，又要屌又要買
隻mb eva即刻cut 單喇，講野

兩盒thx

行貨開埋就減咖喇

入左兩隻電喉見到出光頭又要課水，笨大屌你老母

秘書使唔使咁貴
唔講以為係真骨人間體

課定唔課？

Sword form要放一定賣到 唔驚

真...呢隻唔急啦 唔信會極速搶晒雞助form

計返孤個價買兩隻同自己日魂一樣咁濟
咁去孤訂了

今晚我屠龍了

換條dcd腰帶上去

哦

屠波波雄？

唔課

屌
我隻MUTEKI

■5月 → 6月発送予定 【魂ウェブ商店販売商品】 6点

S.H.Figuarts アンク（人間態）

S.H.Figuarts 仮面ライダーエグゼイド ムテキゲーマー

S.H.Figuarts ウルトラマントレギア

S.H.MonsterArts バーニング・ゴジラ（2019）

TAMASHII Lab アンク

無無

怪就怪中國武漢肺炎

5月得返電王同港暈diend

Ankh 都delay

Ankh隻閪手又要等多一個月先有得合體

緊係燈呀嗱

5月準備賣屎忽

Ankh同無無

反而輕鬆咗 diend一早俾咗錢 係得返電王要找尾數

笨大: 捐錢比who先 今次做得好好呀

五月我得返隻Diend玩

電王 巴巴 85 小辣椒

為無無delay默哀一分鐘

係喎 仲有end game嗰幾隻 不過淨係對小辣椒有興趣
睇下到時衝唔衝到現先

呀美苦主揮手區

SHF 85同巨腸都唔知係咪真係5月內派到

會遲果啲應該講曬 我諗

白雪姬delay但00R居然唔洗delay
咁5月都有好多嘢玩

通販delay有無公佈？

你預佢遲啦

魂展果啲一早整好曬啦...

好啊
5月可以輕鬆返少少

咁堆積法
遲早有一個月尾數大爆炸

咁都係要比嘅，前提係比之前唔好洗左舊錢

5月 → 6月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

ROBOT魂 ＜SIDE TA＞ 壱七式戦術甲冑雷電

超合金魂 GX-92 伝説巨神イデオン F.A.

■5月 → 7月発売予定 【一般店頭発売商品】 3点

ROBOT魂 <SIDE MS> ガンダムF91 EVOLUTION-SPEC

Figuarts mini 鹿目まどか

Figuarts mini 暁美ほむら

■6月 → 7月発売予定 【一般店頭発売商品】 4点

NXEDGE STYLE [EVA UNIT] エヴァンゲリオン8号機β 臨時戦闘形態

GUNDAM UNIVERSE GAT-X105 STRIKE GUNDAM

GUNDAM UNIVERSE RX-79[G]Ez-8 GUNDAM Ez8

GUNDAM UNIVERSE XXXG-00W0 WING GUNDAM ZERO(EW)

■7月 → 6月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

超合金 ガンダム★ハローキティ

超合金 シャア専用ザクII★ハローキティ

■7月 → 8月発売予定 【一般店頭発売商品】 2点

フィギュアーツZERO サー・クロコダイル -頂上決戦-

HI-METAL R エルガイム

有但我見唔關事 無貼啫

４月発売予定から５月以降に延期となる商品

【一般店頭発売商品】

フィギュアーツZERO ［EXTRA BATTLE］ “三大将”ボルサリーノ-黄猿-

フィギュアーツZERO 麃公

ROBOT魂 ＜SIDE MS＞ PF-78-1 パーフェクトガンダム ver. A.N.I.M.E.

S.H.Figuarts マーベルズ・レスキュー（アベンジャーズ／エンドゲーム）

S.H.Figuarts キャプテン・アメリカ -《FINAL BATTLE》EDITION-（アベンジャーズ／エンドゲーム）

S.H.Figuarts アイアンマン マーク85 -《FINAL BATTLE》EDITION-（アベンジャーズ／エンドゲーム）

S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダー電王 ソードフォーム／ガンフォーム

有

光頭電王個bonus part上半身唔通係背隻有金色?

佢話變成「5月以降」喎預老闆
好似冇應承到5月會派

狼王無delay？

見到izu嘅figure 我大爆射咗

好彩無出_空

5月架啦

Bonus parts係可以插返通販配件嘅parts

same，仲要兩隻電王加00R

好彩白雪姬delay

真係咁難明

諗緊會唔會有埋背隻金色嗰啲位

係囉bandai又唔出好條火影line

桃同龍用同一塊背甲 如果佢得一塊背甲 其實即係唔可能一盒電王劍槍加一盒平台form 可以show晒兩款form?

不過諗起隻85又要等佢唔知邊隻SHF再跟返I am ironman最後pose手套就嬲嬲地

佢玩到咁一定比人屌死

突破盲點

■セット内容
・本体（ソードフォーム）
・交換用手首左右各7種
・交換用ガンフォーム用パーツ2種（頭部・胸部）
・ガンフォーム用モモ板パーツ左右
・交換用ベルトパーツ
・ライダーパス2種
・デンガッシャ― ソードモード
・デンガッシャ― ガンモード

佢淨係寫胸部唔知係咪有兩塊背甲一塊連本體 一塊係送...
所以先諗bonus part有冇埋背甲

睇嚟出貨先有答案

咪住先
劍/槍就話共用背甲姐
之後棍/斧又會掉轉
姐係隻月台會有曬兩種背甲?
抑或今次呢隻只係for sword form 換裝...

我希望係劍槍入面有兩件背咁樣會好過月台有兩種背跟

冇理咁多，已訂一到時便知龍與鳳

都係嗰句佢講得有得著甲犯埋呢啲錯誤一定比人屌到反艇

等星期日會唔會講

衰左咪補件 唔怕

最怕佢鳩起上黎唔補

到時話啲人誤會咗

我都想知 如果冇既話咪 都係局住要買兩隻通販⋯

屌到佢反皮都似

好撚驚出事 啱啱先訂完2盒

睇定啲先再訂

講講吓 一盒電王又真係得一塊背甲
個bouns parts唔比就真係仆街

癲

入

仲有膊頭金色嗰兩塊

早晨
笨大我屌你老母

Mr魂狼王好似冇delay

遲多個月啦你

無

這就是無無嘅宿命

早射
無敵要delay

訓個晏教返黎笨大又冧閪

這就是命

好過夾硬出隻喎治

夾硬出有喇
過年嗰陣肛裂同閪手
宇宙殘骸woz

肛裂反而小兒科

都delay咗2年 唔差在1個月

無無輸比武漢肺炎

怕什麼 賣返出去都得啦

到時真係見唔對路咪原價放

我隻肛裂都冇咩問題
但鍋治真係...

笨大講啲又唔講啲
屌你老母啊笨大

開完真係屌咗聲

乜乜屋生意興隆

截埋訂都咁多阻滯

見到臥西就諗起噚晚瘋狂恥笑

窮學生買唔起佢啲嘢

姐姐早

收皮啦五月西

又有新名

五月臥m咖啡yo女居士

會唔會好似蜃氣樓咁趕出貨搞到啲白色全部成色唔上色，然後隻爪又屎黃色

五月到左喇喎

後面幾個名冇啲咁嘅事

本名都無埋

臥西不如改名啦

好撚惡

女上哭份人係咗架啦

係喎 我未收到msg冇留意

又有新gif

成日恰伸手 好唔友善

西西個名長到

一啲都唔友善

回樓主個名
武漢肺炎正仆街

兼職史官
SHF拉打特攝綜合POST973 袋好單拎真主角不破

月份我死都唔訂

yo

上佢fb睇

尋晚派對屌咗佢幾個鐘訂五月呀嗱

yo女mk雄

早秘書figure令你上水

月份我死都唔經過

下隻出腹筋崩壞太郎

冇帶單拎耳機

啱臥西去睇吓價

佢拖住條mk妹所以次次都「咁啱」喺信和

我隻vulcan幾時先有得拎

唔急啦

屌，我啱啱先單人去攞薯片同訂月台

哇肥仔賣vulcan賣478

不嬲都係單機

今期流行五月西

Thx跳跳虎

今期流行五月無無delay

咁快過咗3日啲客冇拎貨賣訂客啲貨喇...

薯片見街了,正
唔知薯片真人幾時開箱返自己

真心覺得佢99%會咁做

最快都明天

西西睇夏帆寶寶騎馬馬

佢仲清楚過我哋都走去訂五月

其實我都係唔屌得唔得
今晚去拎

五月註

訂都388

佢答嘴話係呀係呀我都記得佢咩咩咩
呢下真係好撚嘢

偽毒長註mk

薯片都唔係熱門貨唔洗特登出旺角訂

孤注訂358

唔關肥仔老闆事
係同事想幫老闆

佢係yo女波波雄

橫掂都係環保模
笨大幾時出Prime Rouge

花紋唔同未夠環保不了

無撚錯

唔知難唔難改

上色好似好麻煩

可能係會計 話哂間野幾百個員工

嘩好耐冇見過呢隻野

巴打個改造好重成本

我隻日亞寄都未寄

正日先出貨架喎

緊係搵假野黎改真野唔捨得

平嘢先攞真野改 尋晚改左隻dark ghost

啲手工好靚

第一次改
好多出界位 遮色遮得唔好
同埋腰帶中間唔知點整

遠睇睇唔出喎不過手工嘢越做就越靚加油

cls 呢隻都有人改

個黑警

幾靚....

係愛啊

找數了

00R

屌你bandai學下暗榮做番啲人做嘅野啦
抵我咁鍾意玩無雙

Metal Build要一

仁王預好嘢

有冇人知模倉/福利秘書耳機賣緊幾錢

唔知日本人點睇笨大捐共街都唔捐本地

全國刀片售罄

我淨係知巴哈專登一次過出晒兩段新聞，啲台仔都係咁串bandai

係代表無seed-d

有了

01個秘書肥左咁多

G4？

Yup

好想訂啊

齊了

下個月爆佢老尾（應該）

見一入有人話bandai整口罩捐比醫護

條友最尾個句係咪暗串緊笨大捐共衛無問題捐錢就擺買 宜家捐罩係咪買返

換左腰同下半身

攞假骨彫kuuga下半身改

笨大QC咁閪

yup冇錢玩小野寺改法

見Twitter 有個香港既都係隻隻都用假骨彫下半身改
老翻大客黎

不破無劍300都有人爭真主角好嘢

巴打好靚仔 不過你口好臭唔想比你含或含你

慘魂展貨比人當垃圾拋售

以訂價$358計
即係一把劍$58

平放不破枝炮,300
pm

排人50

搶錢嫁屌

召喚五月臥M咖啡Yo女居士

俊兄隻小野寺Kuuga有腳牌

最後審判Set隻仁叔好型 但悠仔心口啲蕃茄汁真係有啲卻步

笨大專心賣玩具咪算

早晨

要一
硬膠袍

型到 冇入錯 但未有貨

6月見

手機架

各位早

咪碳

早又係扮工時間啦btw把劍啲螢光黃上到幾差下

大家早晨

屠龍扮工點跟

武漢泊早

睇片學嘢姐拎咗未呀傻泣

出埋秘書

深宵泊

shotrise

原本帶埋隻lord baron想開埋架突然間有嘢搞開唔切

屠龍註

正啊喂

繼續扮工動森

上水都比人屌

溝女game

點解叫你武漢泊

佢尋晚派對話武漢好嘢

因為ps4入面個Icon設定
漢字category得兩個選擇，就係武，漢

呢層基本
我一直跟著黨走

黨唔比你同人連線打機

密碼唔小心洩漏國家機密

推姐姐落街

原來vulcan有埋01武器

衰咩唔知

巴打衰咩

衰咩

以為得vuclan把槍同佢枝炮 返黎等個價位冇咁貴再入返隻

我衰on9我衰弱智 重諗住佢出打黎嘅form先買

可以補救嘅

遲下再睇下有冇得衝現 咁岩買到隻01 正想要把劍

唔差在啦都等咗咁耐

就算冇武漢肺炎佢都會延期

絕對唔係你問題

yo女雄今日都上水

日日都有上水

平時唔見你放假上水

今次攞正牌延期

平時放假都有上水

邊有

想問下依家ami係咪淨係得DHL運到?thx

ems 都得....不過唔想搏囉

咁算了thx

你老婆就有上水，成日喺間屋入面磨把菜刀

姐姐好嘢

買多幾樣野除開運費無咁貴

無嘢啱

我已經揀咗ems

單件用dhl好貴 隨時貴過香港買玩

外套你又想引我戰？

無呀我愛與和平

鴨王西早晨

五月臥底抖M鴨王淫賤後宮Yo女居士

仲有無補充

本名已消失

帶定單出街

簡單啲叫西西可以了

本身係連埋電喉一齊送

臥m咖啡yo女居士不斷引戰

就嚟拍得住銀魂九兵衛隻馬騮

仆街武肺

五..士你好

直接叫5西啦

好唔友善

唔夠姐姐個名長

五...士你好

佢真名引戰西

壽限無壽限無掟屎機前日新八著嘅底褲新八人生巴爾蒙克菲沙利昂艾爾札克舒拿特三分之一係純真感情剩低嘅三分之二席指甲生倒刺嘅感受叛逆者似乎知道我的名字但扮作不知道 跟住唔知咩稻田魚池乃嘅稻田魚 加埋咩豉油麻油辣油呸呸呸 呸呸呸呸呸投糞丸
剩係記得咁多咋

諗住都係講開，簡啲唔洗煩
五..士

仲未有薯片開

cls真係打出黎

大家明嫁啦

點改

真正引戰高手都未上水

個啲一係俾人block曬一係上曬神枱無點出現
引戰西你長期引戰

又恰伸手

唔知
鱈井好似會出片 咩咩屋好似都有出教學

5改都擺到呀

把公事包槍留番俾迅玩算
不破繼續玩shotriser

大貨 一車車

走去訂返隻先

見到Freezing bear了

搵啲薯片扭蛋返黎比不破爆袋

留返個名先，屌你老母阿笨大

就快變稀客你好

黑崎下海

幾時學埋ML咁, 連啲手腳頭身都要從其他騎shf度入手
為錢包著想 唔要公事包劍了

佢咁有錢使咩做打手

我舔穿她。

不破本身都正

收皮啦引戰西

咁柔理呢

我都擺到到，不過冇咗把鎗就搞好似條白色底褲咁

有冇啱SHF size嘅薯片比不破拎住

屌。

上面咪有提過
做咩唔追下post先找數

圍爐打飛機

成日話自己電競，又見唔到佢起ami㩒到tajadol
講野

佢大把信徒啦，佢自己圍爐開心咪得

之前4眼炒zio個個去左邊

準備買現貨喇

唔係比前Admin屌到開花咩唔知係咪你講嗰個

好似本來係admin 比人割左 又差人錢又唔知點咁

下星期一

似尿片多啲

正 遲下玩墨即刻拎起枝槍

今日比完錢 但係未發貨

大佬唔好咁痴線啦

真主角shotrise

好彩既明天發 唔係星期日休息

女上哭份人就係咁

個兩件武器無可動性有d失望

聽日星期日 即係星期一先發

係啵明天已經紅日
希望佢地返工啦

佢發咗貨DHL好似會有email
係咪到時demand on delivery
揀柒仔攞就得

我上次係佢email條link入面改七仔拎

好耐無去影同執

自由轉醒做流星號ver

我就黎摺到落海底大峽谷

樓主開post thx

歡迎大家黎副台推爆

就爆

壯老婆就黎要開新po

副台又係邊個台？
感情台呀？

雄哥yo女台

shf放負台

隻狼對腳好似唔係好企得隱 定係我問題

摺完就跌分列車

講緊邊隻

早黑崎
講緊figma隻狼

胡迪比想像中好玩

我鍾意

好彩都仲有個美空派

美空is da best

呢位巴打識貨
不能同意更多

喜歡美空嘅都係好孩子

正評咗

1001

預鳩大大早

早老註

專心出戰隊啦

請問今日係咪冇得睇01

剛剛8點播咗啦

OK唔該晒

出呢啲有啲意想不到

我就話快啲出真骨啦

收到未

1001.gif

ok 冇問題

電王今日firm咗5月發售

冧閪預左架喇

真毒日

佢張直筆賣曬

下個月真熱鬧

遲到好過無到

無所謂啦

起碼會知幾時到

好想要

下個月第一日賣 首日可以升破幾多

32字幕

關仁隱事 四個大字

電喉終於來啦

一盒thx

依加睇來一盒就夠數

唔洗煩

可以返黎玩

32

砌完真係燒咗佢

下星期有雜誌圖了雜誌如常出貨的話

還原當年拍攝

跟住又虐殺 然後Final form出場

希望滅同墨有新form啦，由頭用到落尾好慘

btw收到了

滅應該有啦雖則佢夠用

滅其實用普通form可以不斷成長 之前都同thouser平手咁濟 佢普通form已經好型 不過都想佢出final form

大勇早

背甲都唔知要唔要share

終於知道咩意思

又有新form ？

早阿

可愛い

早射又就快一個post鳥

早
想問有冇巴打砌過依款拉打puzzle

大家早
1001

西西早

鴨王五月淫賤後宮臥m yo女居士早晨

美空派早

套套早
又屈

1002

1011

1